農夫搞笑freestyle

1:08直接跳去C君Freestyle